壓力大力壓

交代一下自己家庭背景先
自問家境唔算富裕 住公屋(冇乜地位
身邊有幾個frd都因為屋企唔再比錢
所以要開始邊返學邊返工

今日比個邊返學邊返工嘅frd問對壓力係咪有啲誤解
我心諗壓力都有好多種㗎大佬
加上自己會比較重視多啲人際關係
或者係自己未比屋企人斷經濟 未感受到個種壓力
但個人認為人際關係嘅壓力>經濟上嘅壓力
大家覺得邊種壓力會大啲

我覺得要睇下係處於邊個階段
每個階段都會有唔同嘅壓力嘅
你班朋友冇左屋企人support嘅話
自然會覺得經濟試面有壓力
始終而加出親街搭車食飯都要用錢
樓主覺得人際關係會有壓力？

同啲frd差唔多年紀
純粹自己覺得人際關係所帶嚟嘅壓力比金錢帶嚟嘅壓力大好多

年紀又唔等於每個人面對情況一樣嘅
可能你啲frd佢地覺得有錢先有得出去social..
所以先覺得經濟上嘅壓力會比較大
不過我自己覺得現階段人際關係壓力大啲都正常嘅
學校又要識人..出去參加活動番工又要識下人